# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-19 11:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-16 10:49+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: newsapp/templates/Charts.html:20 newsapp/templates/ChatRoom.html:17
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:17
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:21
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:56 newsapp/templates/OrderDetail.html:18
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:21 newsapp/templates/addFlowers.html:21
msgid "UniAdmin"
msgstr ""

#: newsapp/templates/Charts.html:28 newsapp/templates/ChatRoom.html:25
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:25
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:29
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:68 newsapp/templates/OrderDetail.html:28
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:31 newsapp/templates/addFlowers.html:29
msgid "Personal datails"
msgstr "个人信息"

#: newsapp/templates/Charts.html:29 newsapp/templates/ChatRoom.html:26
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:26
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:30
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:71 newsapp/templates/OrderDetail.html:31
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:34 newsapp/templates/addFlowers.html:30
msgid "Message"
msgstr "新消息"

#: newsapp/templates/Charts.html:31 newsapp/templates/ChatRoom.html:28
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:28
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:32
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:74 newsapp/templates/OrderDetail.html:34
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:37 newsapp/templates/addFlowers.html:32
msgid "New Messages"
msgstr "新消息"

#: newsapp/templates/Charts.html:32 newsapp/templates/ChatRoom.html:29
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:29
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:33
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:75 newsapp/templates/OrderDetail.html:35
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:38 newsapp/templates/addFlowers.html:33
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: newsapp/templates/Charts.html:33 newsapp/templates/ChatRoom.html:30
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:30
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:34
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:76 newsapp/templates/OrderDetail.html:36
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:39 newsapp/templates/addFlowers.html:34
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#: newsapp/templates/Charts.html:34 newsapp/templates/ChatRoom.html:31
#: newsapp/templates/ChatRoom.html:83 newsapp/templates/FlowerGallery.html:31
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:35
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:77 newsapp/templates/OrderDetail.html:37
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:40 newsapp/templates/addFlowers.html:35
#: newsapp/templates/onlinechat.html:418
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: newsapp/templates/Charts.html:37 newsapp/templates/ChatRoom.html:34
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:34
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:38
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:80 newsapp/templates/OrderDetail.html:40
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:43 newsapp/templates/addFlowers.html:38
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: newsapp/templates/Charts.html:38 newsapp/templates/ChatRoom.html:35
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:35
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:39
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:81 newsapp/templates/OrderDetail.html:41
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:44 newsapp/templates/addFlowers.html:39
#: newsapp/templates/profile.html:415
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: newsapp/templates/Charts.html:48 newsapp/templates/ChatRoom.html:46
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:45
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:50
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:92 newsapp/templates/OrderDetail.html:53
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:55 newsapp/templates/addFlowers.html:50
msgid "Style"
msgstr "页面风格"

#: newsapp/templates/Charts.html:56 newsapp/templates/Charts.html:66
#: newsapp/templates/SideBar.html:38
msgid "Charts"
msgstr "盈利图"

#: newsapp/templates/Charts.html:56
msgid "Graphs"
msgstr "图表"

#: newsapp/templates/Charts.html:65 newsapp/templates/ChatRoom.html:63
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:62
#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:67
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:110
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:71 newsapp/templates/OrderDisplay.html:73
#: newsapp/templates/addFlowers.html:67 newsapp/templates/checkout.html:115
#: newsapp/templates/checkout.html:235 newsapp/templates/checkout.html:494
#: newsapp/templates/complete.html:115 newsapp/templates/complete.html:235
#: newsapp/templates/complete.html:438 newsapp/templates/newabout_us.html:116
#: newsapp/templates/newabout_us.html:236
#: newsapp/templates/newabout_us.html:563 newsapp/templates/newindex.html:114
#: newsapp/templates/newindex.html:234 newsapp/templates/newindex.html:727
#: newsapp/templates/newshop.html:118 newsapp/templates/newshop.html:238
#: newsapp/templates/newshop.html:795 newsapp/templates/onlinechat.html:111
#: newsapp/templates/onlinechat.html:231 newsapp/templates/onlinechat.html:519
#: newsapp/templates/profile.html:116 newsapp/templates/profile.html:233
#: newsapp/templates/profile.html:558
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: newsapp/templates/Charts.html:66
msgid "graphs"
msgstr "图表"

#: newsapp/templates/Charts.html:70
msgid "Total Revenue"
msgstr "总营业收入"



#: newsapp/templates/Charts.html:80
msgid "Users Registered"
msgstr "已注册用户"

#: newsapp/templates/Charts.html:84
msgid "Completed Orders"
msgstr "已完成的订单"

#: newsapp/templates/Charts.html:88
msgid "Pending Orders"
msgstr "正在处理的订单"

#: newsapp/templates/Charts.html:102
msgid "Line chart"
msgstr "曲线图"

#: newsapp/templates/ChatRoom.html:54 newsapp/templates/ChatRoom.html:64
#: newsapp/templates/ChatRoom.html:75 newsapp/templates/onlinechat.html:410
msgid "Support chat"
msgstr "一对一答疑"

#: newsapp/templates/ChatRoom.html:69 newsapp/templates/onlinechat.html:403
msgid "This is an example of support chat. Feel free to write something."
msgstr "在这里畅所欲言吧！"

#: newsapp/templates/ChatRoom.html:90 newsapp/templates/OrderDisplay.html:92
msgid "Customer"
msgstr "用户名"

#: newsapp/templates/ChatRoom.html:90 newsapp/templates/OrderDisplay.html:115
msgid "Urgent"
msgstr "紧急件"

#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:53
#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:73
msgid "Gallery"
msgstr "所有鲜花"

#: newsapp/templates/FlowerGallery.html:63
msgid "Flower Gallery"
msgstr "上架鲜花"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:58
msgid "Modify Flower form"
msgstr "请在下表中填写新花信息"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:68
msgid "Modify flower"
msgstr "更改鲜花信息"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:78 newsapp/templates/addFlowers.html:78
msgid "Detailed information"
msgstr "新花详细信息"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:86 newsapp/templates/addFlowers.html:91
msgid "Flowers name"
msgstr "花名"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:94
msgid "Flower meaning"
msgstr "花语"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:100
#: newsapp/templates/addFlowers.html:105
msgid "Flower detail"
msgstr "详细描述"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:103
#: newsapp/templates/addFlowers.html:108
msgid "such as the color flavour or ingredient"
msgstr "例如花的花语和描述等等"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:108
#: newsapp/templates/addFlowers.html:113
msgid "Upload photo"
msgstr "上传照片"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:116
#: newsapp/templates/addFlowers.html:121
msgid "Flower Price"
msgstr "定价"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:123
#: newsapp/templates/addFlowers.html:128
msgid "Inventory number"
msgstr "库存数量"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:133
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:49
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: newsapp/templates/ModifyFlower.html:134
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:23
msgid "Enter the new address below"
msgstr "输入新地址"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:29
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:48
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:30
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:42
msgid "Are you sure you want to delete this Order?"
msgstr "确定删除此订单吗？"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:45
msgid "This operation can not be undo."
msgstr "该操作不能撤回！"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:100
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:61
msgid "Order Detail Display"
msgstr "订单详情"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:111
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:112
msgid "Modify"
msgstr "修改订单"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:123
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:84 newsapp/templates/SideBar.html:14
msgid "Order Detail"
msgstr "订单详情"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:126
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:87
msgid "All Orders"
msgstr "所有订单"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:128
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:89
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:135
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:96 newsapp/templates/OrderDisplay.html:90
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:136
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:97 newsapp/templates/OrderDisplay.html:91
#: newsapp/templates/profile.html:432
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:138
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:99
msgid "User"
msgstr "用户"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:142
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:103
msgid "From"
msgstr "寄出地址"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:143
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:104
msgid "Blizzard flower shop"
msgstr "暴雪花店"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:144
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:105
msgid "244, Soranda Street"
msgstr "平乐园244号"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:145
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:106
msgid "New Morleno"
msgstr "朝阳区"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:153
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:113
msgid "To"
msgstr "收货地址"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:168
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:126
msgid "Flower ID"
msgstr "花束ID"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:171
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:129 newsapp/templates/checkout.html:355
msgid "Flower Name"
msgstr "花名"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:174
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:132 newsapp/templates/checkout.html:356
#: newsapp/templates/newshop.html:367
msgid "Number"
msgstr "库存数量"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:177
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:135
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:93
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:184
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:142 newsapp/templates/checkout.html:616
#: newsapp/templates/newabout_us.html:389 newsapp/templates/newindex.html:976
#: newsapp/templates/newshop.html:1043 newsapp/templates/onlinechat.html:384
#: newsapp/templates/profile.html:434
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:220
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:235
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:251
msgid "Current Status"
msgstr "目前状态"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:220
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:244
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:258
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:175
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:106
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:224
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:241
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:255
msgid "Modify Status"
msgstr "更改状态"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:227
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:245
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:251
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:182
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:123
msgid "Lated"
msgstr "已超时"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:228
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:236
#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:259
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:179
#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:114
msgid "Transporting"
msgstr "配送中"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:270
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:188
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:270
#: newsapp/templates/OrderDetail.html:188
msgid "The flower is fresh. Please send it as soon as possible!"
msgstr "鲜花保质期很短，请尽快发出"

#: newsapp/templates/ModifyOrders.html:272
msgid "Delete Order"
msgstr "删除订单"

#: newsapp/templates/OrderDetail.html:72 newsapp/templates/SideBar.html:9
msgid "Order Table"
msgstr "订单列表"

#: newsapp/templates/OrderDetail.html:73
msgid "Details"
msgstr "订单详情"

#: newsapp/templates/OrderDetail.html:194
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:63
msgid "Order Display Table"
msgstr "订单展示列表"

#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:74
msgid "Tables"
msgstr "订单列表"

#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:84
msgid "Orders table"
msgstr "订单列表"

#: newsapp/templates/OrderDisplay.html:94 newsapp/templates/profile.html:433
msgid "Status"
msgstr "订单状态"

#: newsapp/templates/SideBar.html:5
msgid "Add Flower"
msgstr "增添新花"

#: newsapp/templates/SideBar.html:19
msgid "Modify Order"
msgstr "修改订单"

#: newsapp/templates/SideBar.html:23
msgid "Chatroom"
msgstr "聊天室"

#: newsapp/templates/SideBar.html:27
msgid "Commodity Table"
msgstr "管理上架鲜花"

#: newsapp/templates/SideBar.html:32
msgid "Modify Commodity"
msgstr "修改鲜花信息"

#: newsapp/templates/addFlowers.html:58
msgid "Add Flower Form"
msgstr "请在下表中填写新花信息"

#: newsapp/templates/addFlowers.html:68
msgid "Add Flowers"
msgstr "添加新花"

#: newsapp/templates/addFlowers.html:99
msgid "Shop address"
msgstr "所在店面地址"

#: newsapp/templates/checkout.html:55 newsapp/templates/complete.html:55
#: newsapp/templates/newabout_us.html:56 newsapp/templates/newindex.html:54
#: newsapp/templates/newshop.html:58 newsapp/templates/onlinechat.html:51
#: newsapp/templates/profile.html:56
msgid "Welcome to Blizzard Online Flower Store"
msgstr "欢迎来到暴雪网上花店~"

#: newsapp/templates/checkout.html:62 newsapp/templates/complete.html:62
#: newsapp/templates/newabout_us.html:63 newsapp/templates/newindex.html:61
#: newsapp/templates/newshop.html:65 newsapp/templates/onlinechat.html:58
#: newsapp/templates/profile.html:63
msgid "Language:"
msgstr "切换语言"

#: newsapp/templates/checkout.html:64 newsapp/templates/checkout.html:70
#: newsapp/templates/complete.html:64 newsapp/templates/complete.html:70
#: newsapp/templates/newabout_us.html:65 newsapp/templates/newabout_us.html:71
#: newsapp/templates/newindex.html:63 newsapp/templates/newindex.html:69
#: newsapp/templates/newshop.html:67 newsapp/templates/newshop.html:73
#: newsapp/templates/onlinechat.html:60 newsapp/templates/onlinechat.html:66
#: newsapp/templates/profile.html:65 newsapp/templates/profile.html:71
msgid "English"
msgstr "英文"

#: newsapp/templates/checkout.html:76 newsapp/templates/complete.html:76
#: newsapp/templates/newabout_us.html:77 newsapp/templates/newindex.html:75
#: newsapp/templates/newshop.html:79 newsapp/templates/onlinechat.html:72
#: newsapp/templates/profile.html:77
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: newsapp/templates/checkout.html:82 newsapp/templates/complete.html:82
#: newsapp/templates/newabout_us.html:83 newsapp/templates/newindex.html:81
#: newsapp/templates/newshop.html:85 newsapp/templates/onlinechat.html:78
#: newsapp/templates/profile.html:83
msgid "Currency:"
msgstr "当前货币"

#: newsapp/templates/checkout.html:116 newsapp/templates/checkout.html:236
#: newsapp/templates/checkout.html:480 newsapp/templates/complete.html:116
#: newsapp/templates/complete.html:236 newsapp/templates/complete.html:424
#: newsapp/templates/newabout_us.html:117
#: newsapp/templates/newabout_us.html:237
#: newsapp/templates/newabout_us.html:549 newsapp/templates/newindex.html:115
#: newsapp/templates/newindex.html:235 newsapp/templates/newindex.html:713
#: newsapp/templates/newshop.html:119 newsapp/templates/newshop.html:239
#: newsapp/templates/newshop.html:781 newsapp/templates/onlinechat.html:112
#: newsapp/templates/onlinechat.html:232 newsapp/templates/onlinechat.html:505
#: newsapp/templates/profile.html:117 newsapp/templates/profile.html:234
#: newsapp/templates/profile.html:544
msgid "Shop"
msgstr "购物"

#: newsapp/templates/checkout.html:117 newsapp/templates/checkout.html:237
#: newsapp/templates/complete.html:117 newsapp/templates/complete.html:237
#: newsapp/templates/newabout_us.html:118
#: newsapp/templates/newabout_us.html:238 newsapp/templates/newindex.html:116
#: newsapp/templates/newindex.html:236 newsapp/templates/newshop.html:120
#: newsapp/templates/newshop.html:240 newsapp/templates/onlinechat.html:113
#: newsapp/templates/onlinechat.html:233 newsapp/templates/profile.html:118
#: newsapp/templates/profile.html:235
msgid "Contact_Us"
msgstr "联系我们"

#: newsapp/templates/checkout.html:118 newsapp/templates/checkout.html:238
#: newsapp/templates/complete.html:118 newsapp/templates/complete.html:238
#: newsapp/templates/newabout_us.html:119
#: newsapp/templates/newabout_us.html:239 newsapp/templates/newindex.html:117
#: newsapp/templates/newindex.html:237 newsapp/templates/newshop.html:121
#: newsapp/templates/newshop.html:241 newsapp/templates/onlinechat.html:114
#: newsapp/templates/onlinechat.html:234 newsapp/templates/profile.html:119
#: newsapp/templates/profile.html:236
msgid "About_Us"
msgstr "关于我们"

#: newsapp/templates/checkout.html:142 newsapp/templates/checkout.html:269
#: newsapp/templates/complete.html:142 newsapp/templates/complete.html:269
#: newsapp/templates/newabout_us.html:143
#: newsapp/templates/newabout_us.html:270 newsapp/templates/newindex.html:141
#: newsapp/templates/newindex.html:268 newsapp/templates/newshop.html:145
#: newsapp/templates/newshop.html:272 newsapp/templates/onlinechat.html:138
#: newsapp/templates/onlinechat.html:265 newsapp/templates/profile.html:143
#: newsapp/templates/profile.html:267
msgid "login"
msgstr "登录"

#: newsapp/templates/checkout.html:143 newsapp/templates/checkout.html:270
#: newsapp/templates/complete.html:143 newsapp/templates/complete.html:270
#: newsapp/templates/newabout_us.html:144
#: newsapp/templates/newabout_us.html:271 newsapp/templates/newindex.html:142
#: newsapp/templates/newindex.html:269 newsapp/templates/newshop.html:146
#: newsapp/templates/newshop.html:273 newsapp/templates/onlinechat.html:139
#: newsapp/templates/onlinechat.html:266 newsapp/templates/profile.html:144
#: newsapp/templates/profile.html:268
msgid "register"
msgstr "注册"

#: newsapp/templates/checkout.html:144 newsapp/templates/checkout.html:268
#: newsapp/templates/complete.html:144 newsapp/templates/complete.html:268
#: newsapp/templates/newabout_us.html:145
#: newsapp/templates/newabout_us.html:269 newsapp/templates/newindex.html:143
#: newsapp/templates/newindex.html:267 newsapp/templates/newshop.html:147
#: newsapp/templates/newshop.html:271 newsapp/templates/onlinechat.html:140
#: newsapp/templates/onlinechat.html:264 newsapp/templates/profile.html:145
#: newsapp/templates/profile.html:266
msgid "my account"
msgstr "账户"

#: newsapp/templates/checkout.html:251 newsapp/templates/complete.html:251
#: newsapp/templates/newabout_us.html:252 newsapp/templates/newindex.html:250
#: newsapp/templates/newshop.html:254 newsapp/templates/onlinechat.html:247
#: newsapp/templates/profile.html:249
msgid "Currency"
msgstr "当前货币"

#: newsapp/templates/checkout.html:264 newsapp/templates/complete.html:264
#: newsapp/templates/newabout_us.html:265 newsapp/templates/newindex.html:263
#: newsapp/templates/newshop.html:267 newsapp/templates/onlinechat.html:260
#: newsapp/templates/profile.html:262 newsapp/templates/profile.html:406
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: newsapp/templates/checkout.html:306
msgid "shopping checkout"
msgstr "确认下单"

#: newsapp/templates/checkout.html:312
msgid "Billing Information"
msgstr "收件人信息"

#: newsapp/templates/checkout.html:352
msgid "Cart totals"
msgstr "购物车预览"

#: newsapp/templates/checkout.html:357
msgid "Sum in RMB"
msgstr "共计金额"

#: newsapp/templates/checkout.html:362
msgid "Wanted"
msgstr "支"

#: newsapp/templates/checkout.html:363
msgid "RMB In Total"
msgstr "元总计"

#: newsapp/templates/checkout.html:367
msgid "Only Support Wechat Payment"
msgstr "目前仅支持微信付款"

#: newsapp/templates/checkout.html:369
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "确认下单"

#: newsapp/templates/checkout.html:386 newsapp/templates/complete.html:330
#: newsapp/templates/newindex.html:424
msgid "free shipping"
msgstr "免运费"

#: newsapp/templates/checkout.html:387 newsapp/templates/complete.html:331
#: newsapp/templates/newindex.html:425
msgid "Free shipping all order"
msgstr "所以订单免费运输"

#: newsapp/templates/checkout.html:399 newsapp/templates/complete.html:343
#: newsapp/templates/newindex.html:437
msgid "SUPPORT 24/7"
msgstr "支持 24/7"

#: newsapp/templates/checkout.html:400 newsapp/templates/complete.html:344
#: newsapp/templates/newindex.html:438
msgid "Support 24 hours a day"
msgstr "每日不打烊"

#: newsapp/templates/checkout.html:412 newsapp/templates/complete.html:356
#: newsapp/templates/newindex.html:450
msgid "Money Return"
msgstr "支持退货"

#: newsapp/templates/checkout.html:413 newsapp/templates/complete.html:357
#: newsapp/templates/newindex.html:451
msgid "30 days for free return"
msgstr "30天无理由退货"

#: newsapp/templates/checkout.html:425 newsapp/templates/complete.html:369
#: newsapp/templates/newindex.html:463
msgid "ORDER DISCOUNT"
msgstr "天天打折"

#: newsapp/templates/checkout.html:426 newsapp/templates/complete.html:370
#: newsapp/templates/newindex.html:464
msgid "On every order over $15"
msgstr "每单都有劲爆折扣"

#: newsapp/templates/checkout.html:447 newsapp/templates/complete.html:391
#: newsapp/templates/newabout_us.html:516 newsapp/templates/newindex.html:680
#: newsapp/templates/newshop.html:748 newsapp/templates/onlinechat.html:472
#: newsapp/templates/profile.html:511
msgid "Our account"
msgstr "关于我们"

#: newsapp/templates/checkout.html:452 newsapp/templates/complete.html:396
#: newsapp/templates/newabout_us.html:521 newsapp/templates/newindex.html:685
#: newsapp/templates/newshop.html:753 newsapp/templates/onlinechat.html:477
#: newsapp/templates/profile.html:516
msgid "Beijing University of Technology"
msgstr "北京工业大学"

#: newsapp/templates/checkout.html:455 newsapp/templates/complete.html:399
#: newsapp/templates/newabout_us.html:524 newsapp/templates/newindex.html:688
#: newsapp/templates/newshop.html:756 newsapp/templates/onlinechat.html:480
#: newsapp/templates/profile.html:519
msgid "Mail us"
msgstr "邮箱"

#: newsapp/templates/checkout.html:459 newsapp/templates/complete.html:403
#: newsapp/templates/newabout_us.html:528 newsapp/templates/newindex.html:692
#: newsapp/templates/newshop.html:760 newsapp/templates/onlinechat.html:484
#: newsapp/templates/profile.html:523
msgid "Phones"
msgstr "电话"

#: newsapp/templates/checkout.html:475 newsapp/templates/complete.html:419
#: newsapp/templates/newabout_us.html:544 newsapp/templates/newindex.html:708
#: newsapp/templates/newshop.html:776 newsapp/templates/onlinechat.html:500
#: newsapp/templates/profile.html:539
msgid "More Aout Us"
msgstr "了解更多"

#: newsapp/templates/checkout.html:478 newsapp/templates/complete.html:422
#: newsapp/templates/newabout_us.html:547 newsapp/templates/newindex.html:711
#: newsapp/templates/newshop.html:779 newsapp/templates/onlinechat.html:503
#: newsapp/templates/profile.html:542
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: newsapp/templates/checkout.html:479 newsapp/templates/complete.html:423
#: newsapp/templates/newabout_us.html:548 newsapp/templates/newindex.html:712
#: newsapp/templates/newshop.html:780 newsapp/templates/onlinechat.html:504
#: newsapp/templates/profile.html:543
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: newsapp/templates/checkout.html:491 newsapp/templates/complete.html:435
#: newsapp/templates/newabout_us.html:560 newsapp/templates/newindex.html:724
#: newsapp/templates/newshop.html:792 newsapp/templates/onlinechat.html:516
#: newsapp/templates/profile.html:555
msgid "Quick Links"
msgstr "快速跳转"

#: newsapp/templates/checkout.html:495 newsapp/templates/complete.html:439
#: newsapp/templates/newabout_us.html:564 newsapp/templates/newindex.html:728
#: newsapp/templates/newshop.html:796 newsapp/templates/onlinechat.html:520
#: newsapp/templates/profile.html:559
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: newsapp/templates/checkout.html:496 newsapp/templates/complete.html:440
#: newsapp/templates/newabout_us.html:565 newsapp/templates/newindex.html:729
#: newsapp/templates/newshop.html:797 newsapp/templates/onlinechat.html:521
#: newsapp/templates/profile.html:560
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: newsapp/templates/checkout.html:497 newsapp/templates/complete.html:441
#: newsapp/templates/newabout_us.html:566 newsapp/templates/newindex.html:730
#: newsapp/templates/newshop.html:798 newsapp/templates/onlinechat.html:522
#: newsapp/templates/profile.html:561
msgid "Account"
msgstr "账户信息"

#: newsapp/templates/checkout.html:514 newsapp/templates/complete.html:458
#: newsapp/templates/newabout_us.html:583 newsapp/templates/newindex.html:747
#: newsapp/templates/newshop.html:815 newsapp/templates/onlinechat.html:540
#: newsapp/templates/profile.html:578
msgid "Group 15 Blizzard All rights reserved."
msgstr "解释权归第十五组所有"

#: newsapp/templates/checkout.html:623 newsapp/templates/newabout_us.html:396
#: newsapp/templates/newindex.html:983 newsapp/templates/newshop.html:1050
#: newsapp/templates/onlinechat.html:391 newsapp/templates/profile.html:394
msgid "view cart"
msgstr "查看购物车"

#: newsapp/templates/checkout.html:624 newsapp/templates/newabout_us.html:397
#: newsapp/templates/newindex.html:984 newsapp/templates/newshop.html:1051
#: newsapp/templates/onlinechat.html:392 newsapp/templates/profile.html:395
msgid "checkout"
msgstr "结算"

#: newsapp/templates/complete.html:306
msgid "Order Complete"
msgstr "下单成功！"

#: newsapp/templates/complete.html:310
msgid "Your order is completed!"
msgstr "您的订单已完成！"

#: newsapp/templates/complete.html:312
msgid ""
"Thank you for your order! Your order is being processed and will be "
"completed within 6-12 Hours."
msgstr "感谢您的支持！你的订单将在6-12小时内送达"

#: newsapp/templates/complete.html:313
msgid "You will receive an email confirmation when your order is completed."
msgstr "您会得到一封确认邮件来收集反馈"

#: newsapp/templates/complete.html:314
msgid "Continue shopping"
msgstr "继续购物"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:409
msgid "COVID-19 Hurts Us "
msgstr "新冠病毒让我们损失惨重"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:409
msgid "But It Can't Destroy Us!"
msgstr "但它击不垮我们"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:410
msgid "Our offline flower shop get stroke badly due to COVID-19 "
msgstr "我们的线下花店因为疫情缘故备受打击"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:411
msgid ""
"But we never give up and come back online with the help of group 15 "
"Blizzard!"
msgstr "但我们并不想放弃，并与暴雪小组一起转战线上"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:412
msgid "Get Started"
msgstr "开购！"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:420
msgid "Let's see who's on the team"
msgstr "一起来看看他们的小组有谁吧~"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:421
msgid ""
"As a well-cooperated team, each one of us could fully utilize own "
"strengths and complement each other!"
msgstr "作为一个合作完美的小组，每个人都可以发挥自己的优势并与他人互补"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:426
msgid "Yiqun Hao"
msgstr "郝逸群"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:427
#: newsapp/templates/newabout_us.html:435
#: newsapp/templates/newabout_us.html:443
#: newsapp/templates/newabout_us.html:453
#: newsapp/templates/newabout_us.html:461
#: newsapp/templates/newabout_us.html:469
msgid "BJUT: "
msgstr "北工大学号: "

#: newsapp/templates/newabout_us.html:428
msgid "Front end engineer for customer portal"
msgstr "顾客端的前端工程师"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:434
msgid "Lingxiao Wang"
msgstr "王凌霄"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:436
msgid "Back end engineer for customer portal"
msgstr "顾客端后端工程师"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:442
msgid "Tianxiang Yang"
msgstr "杨天翔"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:444
msgid "Project Documentation"
msgstr "产品文档负责人"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:452
msgid "Geng Yan"
msgstr "阎耕"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:454
msgid "Front end engineer for staff portal"
msgstr "员工端前端工程师"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:460
msgid "Chuyuan Xu"
msgstr "许储源"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:462
msgid "Back end engineer for staff portal"
msgstr "员工端后端工程师"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:468
msgid "Tianyi Yun"
msgstr "云天艺"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:470
msgid "Integration and Testing"
msgstr "系统集成和测试"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:479
msgid "How Do We Make It?"
msgstr "我们的诀窍"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:483
msgid "Communication and Trust"
msgstr "沟通和信任"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:485
msgid "Our collaboration has not always been smooth sailing. "
msgstr "合作从来不可能是一帆风顺的。"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:486
msgid ""
"Early in the project, we found that if we didn't give everyone a clear "
"task and deadline,"
msgstr "在项目早期，由于缺乏经验，分配的任务都是含糊且口头的。"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:487
msgid "our teammates would be lazy until reaching the deadline."
msgstr "然后，由于含糊的分配，大家都会偷懒完成较少的任务。"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:488
msgid ""
"So we began to set strict weekly tasks and believed that the quality of "
"each other's achievement is satisfying."
msgstr "所以后期我们决定对每周的任务和分配进行精确的记录并给予组员充足的信任。"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:489
msgid ""
"In this way, our division of labor becomes very intuitive and easy, we "
"can complete a lot of tasks in a short period,"
msgstr "令人惊喜的是，我们的效率大大提升并超额完成了很多任务，"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:490
msgid "while everyone is very chilled but not tired."
msgstr "与此同时每个人都不会感到很累。"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:498
msgid "Ready to enter the sea of flowers? Just do it!"
msgstr "准备好进入我们花的海洋了？现在就开始吧！"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:499
msgid "Find any kinds you can imagine! Anytime! Anywhere!"
msgstr "你可以在这里找到任何你想要的品种！"

#: newsapp/templates/newabout_us.html:500
msgid "Begin Shopping"
msgstr "开始购物！"

#: newsapp/templates/newindex.html:316 newsapp/templates/newindex.html:336
msgid "Presented by Group 15"
msgstr "由第十五组呈现"

#: newsapp/templates/newindex.html:317
msgid "Fresh Your Mind"
msgstr "放空杂念"

#: newsapp/templates/newindex.html:318
msgid "Feeling the World"
msgstr "重新感受世界"

#: newsapp/templates/newindex.html:319 newsapp/templates/newindex.html:339
msgid "Go Shop Now"
msgstr "立刻选购"

#: newsapp/templates/newindex.html:337
msgid "Cherish Now"
msgstr "珍惜当下"

#: newsapp/templates/newindex.html:338
msgid "Fall in Love"
msgstr "坠入爱河"

#: newsapp/templates/newindex.html:364
msgid "Top friday"
msgstr "周五特价"

#: newsapp/templates/newindex.html:365
msgid "Yellow Gold"
msgstr "粉色浪漫"

#: newsapp/templates/newindex.html:366 newsapp/templates/newindex.html:384
#: newsapp/templates/newindex.html:402
msgid "buy it now"
msgstr "立刻购买"

#: newsapp/templates/newindex.html:382
msgid "Black friday"
msgstr "黑色星期五"

#: newsapp/templates/newindex.html:383
msgid "Orchid stick"
msgstr "开启美好"

#: newsapp/templates/newindex.html:400
msgid "off"
msgstr "折扣"

#: newsapp/templates/newindex.html:401
msgid "tulip flower"
msgstr "精致生活"

#: newsapp/templates/newindex.html:481
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: newsapp/templates/newindex.html:483
msgid "Top Eight New Products"
msgstr "八大最新产品"

#: newsapp/templates/newindex.html:485
msgid "Find all fresh and fashionable flowers here"
msgstr "找到全场最新，最时尚的花"

#: newsapp/templates/newindex.html:508 newsapp/templates/newindex.html:619
#: newsapp/templates/newshop.html:520 newsapp/templates/newshop.html:571
#: newsapp/templates/newshop.html:626 newsapp/templates/newshop.html:672
msgid "new"
msgstr "新品"

#: newsapp/templates/newindex.html:544
msgid "view more products"
msgstr "查看更多"

#: newsapp/templates/newindex.html:564 newsapp/templates/newindex.html:581
msgid "for you"
msgstr "为你而来"

#: newsapp/templates/newindex.html:565
msgid "Tulip Flower"
msgstr "清新绿色"

#: newsapp/templates/newindex.html:566 newsapp/templates/newindex.html:583
msgid "shop now"
msgstr "立刻抢购"

#: newsapp/templates/newindex.html:582
msgid "Flower & Box"
msgstr "自带精美礼盒"

#: newsapp/templates/newindex.html:600
msgid "top seller"
msgstr "最火爆"

#: newsapp/templates/newindex.html:601
msgid "Find our best of the best products"
msgstr "找到全场最畅销，最受欢迎的花"

#: newsapp/templates/newindex.html:825 newsapp/templates/newshop.html:892
msgid "Reviews"
msgstr "浏览"

#: newsapp/templates/newindex.html:832 newsapp/templates/newshop.html:899
msgid "Hurry up"
msgstr "加快脚步！"

#: newsapp/templates/newindex.html:832 newsapp/templates/newshop.html:899
msgid "offer ends in:"
msgstr "该折扣仅剩"

#: newsapp/templates/newindex.html:848 newsapp/templates/newshop.html:915
msgid "Add to cart"
msgstr "加入购物车"

#: newsapp/templates/newindex.html:853 newsapp/templates/newshop.html:920
msgid "compare"
msgstr "比较"

#: newsapp/templates/newindex.html:855 newsapp/templates/newshop.html:922
msgid "wishlist"
msgstr "愿望单"

#: newsapp/templates/newindex.html:858 newsapp/templates/newshop.html:925
msgid "like"
msgstr "收藏"

#: newsapp/templates/newindex.html:859 newsapp/templates/newshop.html:926
msgid "tweet"
msgstr "推特"

#: newsapp/templates/newindex.html:860 newsapp/templates/newshop.html:927
msgid "save"
msgstr "保存"

#: newsapp/templates/newindex.html:861 newsapp/templates/newshop.html:928
msgid "share"
msgstr "分享"

#: newsapp/templates/newindex.html:883
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: newsapp/templates/newshop.html:316 newsapp/templates/newshop.html:320
msgid "shop"
msgstr "购物"

#: newsapp/templates/newshop.html:341
msgid "price"
msgstr "价格"

#: newsapp/templates/newshop.html:349
msgid "Price Range"
msgstr "价格范围"

#: newsapp/templates/newshop.html:352
msgid "filter"
msgstr "筛选"

#: newsapp/templates/newshop.html:401
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: newsapp/templates/newshop.html:434
msgid "Showing 1–7 of 7 results"
msgstr "正在展示共 7 个产品中的 1-7"

#: newsapp/templates/newshop.html:441
msgid "Sort By"
msgstr "由"

#: newsapp/templates/newshop.html:444 newsapp/templates/newshop.html:454
#: newsapp/templates/newshop.html:464 newsapp/templates/newshop.html:474
#: newsapp/templates/newshop.html:484
msgid "Relevance"
msgstr "相关性排序"

#: newsapp/templates/newshop.html:445 newsapp/templates/newshop.html:455
#: newsapp/templates/newshop.html:465 newsapp/templates/newshop.html:475
#: newsapp/templates/newshop.html:485
msgid "Name (A - Z)"
msgstr "按字母顺序排序"

#: newsapp/templates/newshop.html:446 newsapp/templates/newshop.html:456
#: newsapp/templates/newshop.html:466 newsapp/templates/newshop.html:476
#: newsapp/templates/newshop.html:486
msgid "Name (Z - A)"
msgstr "按字母倒序排序"

#: newsapp/templates/newshop.html:447 newsapp/templates/newshop.html:457
#: newsapp/templates/newshop.html:467 newsapp/templates/newshop.html:477
#: newsapp/templates/newshop.html:487
msgid "Price (Low &gt; High)"
msgstr "由销量从低到高排序"

#: newsapp/templates/newshop.html:448 newsapp/templates/newshop.html:458
#: newsapp/templates/newshop.html:468 newsapp/templates/newshop.html:478
#: newsapp/templates/newshop.html:488
msgid "Sales (High &gt; Low)"
msgstr "由销量从高到低排序"

#: newsapp/templates/newshop.html:449 newsapp/templates/newshop.html:459
#: newsapp/templates/newshop.html:469 newsapp/templates/newshop.html:479
#: newsapp/templates/newshop.html:489
msgid "Model (A - Z)"
msgstr ""

#: newsapp/templates/newshop.html:450 newsapp/templates/newshop.html:460
#: newsapp/templates/newshop.html:470 newsapp/templates/newshop.html:480
#: newsapp/templates/newshop.html:490
msgid "Model (Z - A)"
msgstr ""

#: newsapp/templates/newshop.html:504
msgid "Filter as empty"
msgstr "未找到符合条件的商品"

#: newsapp/templates/newshop.html:950
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: newsapp/templates/onlinechat.html:425
msgid "Staff"
msgstr "员工"

#: newsapp/templates/profile.html:410 newsapp/templates/profile.html:419
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: newsapp/templates/profile.html:411
msgid "Orders"
msgstr "我的订单"

#: newsapp/templates/profile.html:412 newsapp/templates/profile.html:454
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: newsapp/templates/profile.html:420
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: newsapp/templates/profile.html:420
msgid "If this is not you! "
msgstr "如果这不是您的账号！"

#: newsapp/templates/profile.html:420
msgid "Logout Here"
msgstr "点此退出"

#: newsapp/templates/profile.html:422
msgid ""
"From your account dashboard. you can easily check & view your recent "
"orders, manage your shipping and billing"
msgstr "在本页面，你可以查看历史订单及它们的状态，管理你的账号密码"

#: newsapp/templates/profile.html:424
msgid "addresses and edit your password and account details."
msgstr "，还可以退出登录"

#: newsapp/templates/profile.html:427
msgid "Order"
msgstr "历史订单"

#: newsapp/templates/profile.html:430
msgid "No"
msgstr "订单号"

#: newsapp/templates/profile.html:431
msgid "Order Destination"
msgstr "运送地址"

#: newsapp/templates/test.html:22
msgid "ni hao a"
msgstr "你好啊"

#: newsapp/templates/test.html:23
msgid "EN"
msgstr "英文"

#: newsapp/templates/test.html:24
msgid "CN"
msgstr "中文"

